三十歲前真係要盡量扑多d唔同既女

三十歲之後，你既性能力或者會drop 好多

好多事要趁年輕力壯果陣做

就嚟30但仲係處

所以我中學個陣已經開始叫雞